想問下各位可以sub番ming仔未

Ming仔D片真心高質

Bye

拉

到底波台同財經台係咪天生就係咁低賤

捐左廿萬但又得罪兩邊
起碼眾籌返十個比人啦

係 起碼都叫捐左廿個 仲要之前同tvb拍嘢係一早簽定 佢都係尊重番合約姐 之後都死狗咁la 唔使咬住唔放ge

而家果個咩試當真拍完大早2 mv之後仲要串過馬撚

ming仔就係俾人鬥黃鬥走同路人既例子

試當真幫tvb 拍都follow得同係黃，Ming 仔廿個要比你地屌

who?

咪係 ming仔片仲要高質咁多

希望可以出一分力幫ming仔討回公道

對比返試當真, ming仔真係好撚無辜

利申: 兩邊都unsub咗, 垃圾唔會再睇

屌你老味班你地ON9仔玩完未
呢期將呢個踩落地底,果個抬到上天
下一期又調返轉

唔好話試當真，仲有Ben sir、森美同Do姐，佢哋拍tbb係一啲事都無，完全唔需要解釋，即係我唔係想佢哋都有事。但點解對Ming狗就係咁逼人要解釋，就算Ming狗唔拍片講到1999咁，啲人照樣反架啦；即刻捐咗廿萬補飛，就因為衰on9 1蚊被人屌多兩錢。既然話黃on9可以包容，黃都可以做錯嘢，但Ming狗完全無人包容。（我信Ming狗真係on9，唔知1蚊咩意思。因為我有相熟親人年年新年封畀我嘅利是都額外封個銀仔落去，有時係1蚊。有次我屋企人忍唔住問佢點解咁做，佢話鄉下係入一個銅錢，佢無銅錢就入銀仔，甚至1蚊銀）

利申：由佢最初講最低工資段片已經唔鍾意佢，無sub過佢

其實點解而家啲人鬆手咁多，一來因為佢哋本身就好鍾意呢啲名人、kol，二來佢哋發覺當初一腔熱血定嘅指標，連佢哋都做唔到，更加唔好講熱情過後，所以唔想中回力鏢

而家諗番起ming仔真係好撚慘
只係衰on9姐
佢拍D旅行片堅好睇wor

最後都已經捐左錢
唔通藍會捐比黃咩
隔離丫乜豪gor錢都唔使捐剩喺ig打篇無知ge道歉論就已經獲得三重標準ge連登仔原諒